納粹黑警上埋聯合國

【Now新聞台】警務處副處長郭蔭庶出席聯合國人權理事會會議，報告警隊處理反修例事件的情況。

今次是首次有警務處代表在聯合國人權理事會上發言。郭蔭庶表示，警隊經常被指控使用過度武力，是因為大家忽略了，世界上任何警隊都被法律賦予使用合理武力的權力，維持社會秩序和法律，很多時候警方是在別無選擇下，才使用適當武力制止違法行為。

他又指，去年的大規模社會暴亂，令香港的良好治安一夜之間蕩然無存，警隊被指控警暴，是因為一些透過暴力，勒索政府爭取訴求的人，刻意污名化警隊。

納粹黑警

幾時天有眼 死全家

納粹恐怖分子

呃下廢老就得啫

去到西方國家我驚你講得唔夠多咋, 納粹香港

佢憑乜上去

屌佢地老母

食屎狗

垃撚圾

推

平時打外國記者，外媒都會講事實
明明係執法者學人去外國遊說
好肉酸